賓西係味有病

佢以前個射姿順咁多 仲要敢射三分 佢而家到底係味有fultz果d病 搞到唔敢射 定係教練問題 點解唔迫佢射多d?

利申 賓西fans